#golang工具包-util

### 安装
```
go get -u gitea.com/qq1156092409/util-go
```

### 包含
类型 | 包含
---|---
excel | 数字转字母、表头比对、excel日期转go时间结构体
zip | 解压到指定文件夹
校验 | 手机号、联通手机号、身份证、
类型转换 | 字符串转数字、字符串转浮点数
中文字符串 | 截取、计算长度
基本数据类型 | 保留x位小数
...|